點解可以痾得咁臭...

話說公司成層好多人但得1個廁所
平時啲屎味我都聞慣但岩岩條友出黎真係好似嘔吐物味再加屎味
哇屌真係成世人都未聞過咁臭既野
奈何我又好急唯有一路閉氣一路放水
個刻簡直係天人交戰
之後有個同事入左去都頂唔順出番黎
依家諗起個陣味完全做唔到野 好想嘔好難頂fuck

因為佢嘔完同痾完屎嚟

屌咁唔好番工啦

同事以為係你

痾屎臭既人真心好撚仆街

靚女唔痾屎架

正臭閪！

一入到廁所聞到屎味, 個心就沉一沉

利申: 只會O係屋企痾屎

好多人疴屎都好鐘意儲儲埋埋疴完先沖一次水，但又沖淨d，疴一舊/pat沖一次水臭味咪會無咁濃囉

我舊時番學都唔會痾屎
但番工生理時鐘唔同左
成日食完個早餐都要痾一痾先做到野

鬼唔望佢啲屎水彈番哂落佢塊面到！

你屙屎咪又係咁臭，唔通香㗎咩

之前番exchange square office個廁所勁靚
依家淪落到要番啲成日聞到屎味既公司
仲要連洗手液都無on99

因為佢痾完屎之後臭到嘔姐

2girls1cup咩

收嗲啦仆街